(技能發動) 執到五隻貓B

今日早上係元朗執到5隻貓B,大概2星期大，已開眼

我本身已經養咗3隻貓，再多負擔唔起，求有心人收留

而家出街買貓B奶餵佢地

有意盡快聯絡我，萬一佢地唔食奶，我唯有盡快送去SAA

電話:9430 6980

推

如果無人要，我要啦

係邊度執

貓媽呢?

Push

元朗公園附近垃圾站，本身得個膠袋裝住

你可以要到幾多隻？

今晩整貓肉鍋

幫推

樓主
屋企唔養得 但幫推

要餘幾多我要晒啦

留名

要1隻得唔得

d貓仔好得意好似on9仔

Lm 岩岩打左比樓主了

留名跟進

Lm 想要

未養過養唔養得

樓主電話無人聽

想要

屋企已經有三隻小魔怪 都係兩個月大 好彩既係佢一出世主人養唔掂就送左俾我
希望你手頭個五隻都有個好主人 幫推！

各位真係唔好意思，因為我而家返緊工，同埋太多人搵我，我未有時間處理，我會盡快覆你去，多謝各位有心人

幫推 好人有好報

屋企養左隻10幾年，而家自己搬左出去想再養，可以幫養兩隻👍🏻👍🏻

我喺元朗返工元朗住，樓主方唔方便？

樓主
請你比d有經驗有心有能力嘅人
個個見到貓b發曬狂

要你老母咩 on9仔

已whatsapp 巴打

無人要我要

咁細隻有機會未識食糧同排泄 上面話要嘅人係咪真係識照顧唔識嘅話好易死

邊位？

exact7ly 先出世冇耐，冇經驗嘅人真係會好易養死

已wtapps 巴打

乞貓撚死全家

屋企唔養得 幫推 希望搵到戶好人家

我屋企果隻都差唔多咁大就攞咗返黎養
果時奶又唔飲 野又唔食 又亂咁周圍痾
我都24小時陪咗佢個幾兩個星期 咁啱唔洗返學可以日日留喺屋企 落街食飯都唔敢食太耐 養貓B好花心機同時間
希望貓b會有戶好人家睇住
裝窗網呀

想要一隻

元朗 想要一隻

多謝各位有心既爸絲打，但由於太多人想領養，如果新見到呢個post就唔好再contact我了

我會係現有contact左我既幾十人到搵啲有養過貓仔經驗既做主人

而家貓b食完奶，但唔太活躍，有蝨，各位有心人要三思

希望啲貓咪開開心心

超想要呀
屋企唔俾

我屋企三隻又係出世冇耐執到連屎尿都要手動幫佢排 隔四個鐘喂一次奶 好彩個時做緊廢青先咁多時間照顧

貓B個個狗衝啦

好撚想要

人地老母去搵野食 你條友扮執到

咁就好，我唔洗養多5隻

LM

晚晚都去元朗公園散步點解我見唔到

樓主,見pm

三隻
我一隻都搞到好le hea

萬一玩死貓b就

堆比多啲人睇到

做咩啫你

岩岩係朋友到拎左貓b翻屋企
都發現有蚤 3星期大
可以點做
咁細個係咪無得杜蟲住